大家肯認輸未?

連登我估今年內會摺埋
原因好簡單 會被話係分化國家個類野既罪名喇
咁多聲氣講緊恐怖主義
黃圈不停內鬥 抗爭都己經埋左尾
老實講 23 條都應該立硬 你地唔駛再話係就快 香港會玩完呢類說話 由KOl100 去到支持23 條簽名都知道 今年會翻盤大家放長眼睇埋今年喇

持久戰

我就認左，未認果啲都衝哂去最前拉啦，等緊坐十年
連燈仔起網上繼續人民鬥人民